CCTVB: 九寨溝景區震後仍封閉 旅遊業界憂生計受打擊 :o)

痴撚線，CCTVB派crew入九寨溝，就係想講: 地震可恥，其心可誅，阻人搵食

地震後九寨溝景區仍然封閉，有附近的旅遊業從業員擔心生計會大受打擊。

這個約二十人的浙江旅行團原本會去九寨溝景區，地震後改變行程。遊客余先生表示：「心情有點影響吧，因為本來來這裡是想去九寨溝的。」

至於被問到有否影響心情，遊客嚴女士就指出：「沒有，玩得很開心。」

這裡是四川阿壩州另一個較有名的旅遊熱點「大草原」，與九寨溝不同的是，山上大部分都是草原，沒有大石。

有專門辦團到「大草原」的商人指，九寨溝地震後，生意額大跌八成，原本一天至少有五百人到訪，這日只有四十人。

「大草原」營運商澤讓表示：「距離很近，外面的人想，這邊九寨溝有影響我們這邊，可能有影響。」

當地有旅館向旅客和救援人員，提供免費食水和杯麵。

旅館負責人黃先生表示：「雖然他們不遠萬里來到我們這兒，來感受我們這兒的山水，也能夠在災難面前，走的時候能夠暖暖回去，等我們把家園建設好以後，歡迎他們隨時回來。」

除左講恭喜都唔知講咩好

真係有乜野採訪主任就有乜野spin，Now就話仲有人被困，CCTVB就會阻人搵食

白事當紅事，睇下now點報：
now:

Cctvb做到野，阻住佢地救援食埋佢地啲糧食
支持支持

美國又搞到小支支地震

CCTVB班友全部都係仆街

經濟日報編輯去咗cctvb做

CCTVB特色：逢情人節，父母親節，新年，清明節佢哋報道一定講生意好唔好，D嘢貴成點，一向如是。

岩曬香港人口味

一日都係地球衰震咩啫

正解，咁多年洗哂幾代香港人腦，依家唔睇TVB呢代就正常d

now d 記者都幾勇去訪問d 困完出返黎d 人
話支共隱瞞

但cable今次無乜自家片

大家都唔係好care，無謂學無線咁狗衝，又派人又盛又話好撚大鑊

d 人劈頭就問你會唔會如實報導
cctvb 仲報埋d 免費派水派麵

幾千年文明嘅低等人種死多d都冇所謂啦